唔該咪撚再為咗啲牆送頭好冇？

冇錯你守牆，同啲藍絲／廢老嘈，搏佢哋出手打你，可以爭取到光環
但係光環究竟有冇作用都仲未知，你就已經周身傷
都唔使講之後有咩行動你可能因為傷得滯參與唔到

成日都講只貼不守，有人要拆就畀佢拆，睇佢拆得幾多
我明白大家可能為咗幅牆花咗好多心思，但係呢啲係講象徵意義
為咗啲隨時都可以翻生嘅象徵意義送頭，你諗清楚究竟值唔值啦

不受傷不流血
好嗎？

be water

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

forward from tg
對家零成本嘛
退休警打完你去赤柱渡下假，長糧照咬
廢老郁完你，佢都唔使搵工咬老綜既，怕乜？

相反，你還手（講真好佩服打不還手，比我應該同佢死過），一係兩邊捉晒，對家退休留案底，OR 本身就案底厚過棟IFC，你就無端端倒蝕比佢

如果黑警叫你唔好告，一告就兩邊拉晒，你都白蝕比人佢打一餐，今日仲有人手都比人打斷

另一方面蝕埋觀感，本身應該係和理非活動，而家個觀感變左有牆=有交打

我無野講

推，變返傳單啦

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

唔洗守，但可以幫連儂牆升級

我傾向認同嘅，但好多人為呢樣嘢已經自我分化緊
心痛

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

其實今晚斷手骨果個呀叔
佢係自己衝左上去指罵果隻撕紙狗
撕紙狗出手捉佢手, 跟住已經受傷
事前成班人都淨係圍觀, 拍片同屌, 應該無諗住送頭
但你好難阻止有人突然衝動要埋身去屌鳩班藍屍
大埔單野只係5-6秒內就發生同結束
可能當事人都無諗過會打交, 只係諗住挑釁

不過俾人打到跌低果位黑帶巴打嘅行為就真係送頭啦...

大家幫手喺地區谷做呼籲啦，叫啲人唔好再硬撼
贏光環，輸士氣。對家知你任打任砌，一定越玩越紅，而我哋就係中晒破窗寒蟬
由得佢哋今晚拆，我哋聽日起囉

叫人唔好守嘅
有幾多個喺現場
你教我點做

情景:
有20個人圍觀，痴牆睇野影相
突然有一個人衝過黎屌你，迫開你撕野
咁你點?
全部人彈開望住佢撕?

之後後面有個街坊睇唔過眼屌佢
佢屌返轉頭
屌屌下就推撞
又點算

更甚者，好似今晚
你整整下野佢就衝過黎直接打你
前晚5秒之內
你又可以點做?

個氣氛冇可能佢一個走過黎
現場2-30人一窩鋒全部走哂
衝突好難避免架